[iPrice調查] 2020年Kpop最高消費力嘅Fandom Top 3

下面1張圖睇哂2020年Kpop最高消費力嘅Fandom Top 3

原文﹕

第3位. Blink (BlackPink)

平均每1位Blink使咗美金$665 (約HKD$5,156)係BlackPink到﹕

A. 周邊商品佔美金$349 (約HKD$2,706)。

B. 專輯佔美金$161 (約HKD$1,248)，假設每盒專輯值100蚊港紙，平均每1名Blink就爆咗12盒碟。

C. 演唱會門票佔美金$155(約HKD$1,202)。

第2位. Once (Twice)

平均每1位Once使咗美金$824 (約HKD$6,389)係Twice到﹕

A. 周邊商品佔美金$173 (約HKD$1,341)。

B. 專輯佔美金$205 (約HKD$1,590)，假設每盒專輯值100蚊港紙，平均每1名Once就爆咗16盒碟。

C. 演唱會門票佔美金$446 (約HKD$3,458)。

第1位. Army (BTS)

平均每1位Army使咗美金$1,422 (約HKD$11,026)係BTS到﹕

A. 周邊商品佔美金$545 (約HKD$4,226)。

B. 專輯佔美金$336 (約HKD$2,605)，假設每盒專輯值100蚊港紙，代表平均每1名Army就爆咗26盒碟。

C.演唱會門票佔美金$541 (約HKD$4,195)。

之後分享樓豬2020年使錢最多嘅3個Kpop團…

第3位. BTS

第2位. IZ*ONE

我大課長

2020年BlackPink我得少少…

咁少

多少唔重要啦，物輕情義重。

👍🏼